hkmap.live 係咪俾人ddos?

我都係咁

上到 但無晒記錄

而家一打開app就load唔到。